富途苦主圍爐區

跌夠未

咁似之前啲大麻股咁嘅

170入左

200成本

合埋眼算

個走勢諗起大麻股

唔駛驚, 富途好錫啲股東嘅

又話大摩估２５０既

唱高派貨是常識吧

升緊wow

buy the dip la

SAME

159入咗

上呀

升升升

165

166 坐緊

170坐緊

衝呀

gogogogogo